1) стартани приложение
2) swagger-ui ищи по адресу:
http://localhost:8082/swagger-ui/
3) напиши приложение которое предоставляет пользователю
список новых друзей, подходящих ему. Список друзей 
предоставляет мой сервис сбора данных
4) твое приложение должно предлагать людей из списка
имеющихся по следующим правилам:

-девушки ищут мужчин от 5 до 10 лет себя старше
(мужчины наоборот)

-если человек уже в браке, то ему нужно искать 
однополого друга

-тебе нужно создать две апихи
1) будет принимать пользователя и выводить ему пару
по интересам
2) тоже принимает пользователя, но выводит подходящую
пару незавосимо от интересов
